{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026554?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 다옴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで連絡してお知らせください。基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しはできません。また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されていますすべての予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。したがって、未成年者の予約及び利用は当該規定に基づいて処理され、これによる払い戻しはできません。次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。客室や周辺施設を利用する時は、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意してください。そうでない場合、宿泊客は損害賠償の責任を負うことになります客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具やグリル、炭、電気/電熱器具などは搬入が禁止されます。また、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができますまた、ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。ペンションでは個別のバーベキューサービスを提供しています。バーベキューを楽しみたい場合は炭とグリルがご利用でき、料金は3名様基準で20,000ウォンで、追加料金は5,000ウォンです。個人グリルの使用は禁止されています。また、メゾネットタイプの客室は、児童や幼児と一緒に利用する時の安全に注意してくださいペンション内にはプールがあり、暑い夏に涼しい水遊びが楽しめます。プールはペンション内で運営されており、利用料金は別途請求されません。泳ぐときは水着を着用してください。また、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。周辺にはさまざまな観光地があります。徒歩5分の距離には農村テーマパークがあり、3分の距離には沙岩貯水池釣り場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の規定はどのように決まりますか？",
            "answer": "すべての予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する時は、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具やグリル、炭、電気/電熱器具などは搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスの利用方法はありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別のバーベキューサービスを提供しています。バーベキューを楽しみたい場合は炭とグリルがご利用でき、料金は3名様基準で20,000ウォンで、追加料金は5,000ウォンです。個人グリルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "また、メゾネットタイプの客室は、児童や幼児と一緒に利用する時の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプールがあり、暑い夏に涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "プールはペンション内で運営されており、利用料金は別途請求されません。"
        },
        {
            "question": "プールに入るためには何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "泳ぐときは水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "子供だけでプールを利用することはできますか？",
            "answer": "また、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。徒歩5分の距離には農村テーマパークがあり、3分の距離には沙岩貯水池釣り場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 907
    }
}